梁柏堅話你地填詞好勁，入黎幫幫手

事源今日去左睇個band比賽，佢係評判之一
佢comment話好多香港band都唔填廣東話詞，仲話有咩可以問佢/高（連）登仔

出面又有個post話廣東歌玩既類型好少

不如由cover開始啦，因為以前都好多廣東話cover既外語歌

揀左首MBV俾大家填

留名

堅？邊道堅呀？
睇過！

不如填 Alison 啦

都得

做咩幫人加連登仔